香港攬炒已經開始成功 - 美國已經開始做嘢

江湖傳聞美國已經開始認為hong kong is part of china。

有朋友話之前喺香港可以去到嘅一啲美國政府網站家下好似大陸咁已經喺香港去唔到。

各位要開始（準備）翻牆上網。

上唔到應該係支那BLOCK?

真係上唔到,我用VPN去US就上到

真係要用vpn先上到喎

會唔會只限當地ip去先

真撚係，vpn 用台灣同新加坡上到，用越南vpn上唔到，唔用vpn更加上唔到

日本都上到

推起佢先

焦土派

push

Push ah

喺加拿大去到

USA USA USA

成功？自殺成功？

過程嚟啫

日本去到

piah

英國上到wo

冇用vpn 都上到⋯⋯⋯

冇記錯好似美國軍方.mil嗰啲上唔到
係因為香港ISP自己封鎖

係 我地就贏 3萬等制裁死全家

當初點解要鎖

依家先知香港會封網,想知點解要封?

我用hkbn
數碼通都上唔到
以前真係上到

GOODGOODGOOD

Mil 上唔到好耐

真係上唔到

就係話香港ip 上唔到

We shall declare Hong Kong is a part of China, without Sovereignty 沒有主權, 就是中國 奪回主權, 才是香港

真係唔知
總之外國上到香港唔得

Access denied

嘩，頂呀，推先

百度，微信，知乎準備全面進場

好彩有買定vpn

推

拉

認真？
我記得18年喺香港有上過dtic.mil搵archive，果陣上到
不過宜家就唔得

no way

上到wo

全民裝vpn

準備接受党教育，一齊学刁强国

上到講下自己係咪香港 同埋咩network啦
Hkbn/smt can’t

頂真係用VPN先上到喎
我唔想做支那人啊hi

不過fc下呢個係咪真網站或者以前都上唔到先咪炒車

真係上唔到，真網站嚟，上到嗰啲巴打用咩的
我用hkbn

hkbn
csl

一樣 hkbn 要 vpn 先上到

smartone

上面已經有人貼咗係真網站黎，至於連census呢d咁嘅網都唔俾人上嘅話，點都講唔通。

唔得
csl
smt(hkbn)
RDP 廣州

得
RDP去台灣

個error 睇落真係ban IP.

總結: 浸浸認為Hong Kong is China

其實會唔會不嬲都係咁

係咪香港isp自己block？

唔係喎 咁真係唔掂 香港咁快淪陷
連講政府都要打abbreviations日子不遠了

其實佢寫access denied似係嗰個網block左多過香港block個domain

如果香港block個domain/ip應該唔會話access denied

不過真係睇邊個block邊個 求it人解答

係hk ban outbound定us ban inbound先，有分別喎

Posted on behalf of Census Bureau/ CLMSO and Census Bureau/ CEDSCI. This post discusses the website status as of March 17, 2020. More information will be coming.

We are so sorry you are having issues. In the majority of cases, the white screen or error message is an issue with the ASM security policy from the Census Bureau. We are working with TCO on this issue, but they are severely understaffed and we need their guidance to figure out next steps on how to implement changes in our code. We are working on getting this fixed, but we do not have a timetable other than it is an URGENT defect.

There are a few things people can do:
1. Use Chrome
2. Clear your cache
3. Enter the site through Advanced Search at
4. Still not working or getting Error messages, send to cedsci.feedback@census.gov

開心死

momovod 去唔到

用vpn即上到 但其實個網係咪本身香港ip都禁炸？

依兩個站唔知
但好早就英美有部份網站早就上唔到
我要去到當地，用goggle 出嚟結果都完全唔一樣

個error由server response, 你話呢.

喺澳洲都去到

hk rip

會唔會好快咩都上唔到,FB IG GOOGLE

啱啱想睇下有冇Switch賣
結果...

尼d太小兒科啦
快d取消香港獨立關稅啦
攬炒

唔想比美國當係支那人快啲過台灣日本新加坡

-Facebook，Google放棄香港 國際電纜計劃改連台灣新加坡
-微軟總部在台灣成立研發中心
-日本生產線撤出中國
-軍事出口禁令香港上榜
-第一島鏈防制範圍包括香港(日本，台灣，菲律賓，關島，韓國，新加坡，印度)

sad

正呀

第三次世界大戰應該就黎.應該係美國唔認支那美債開始.好興奮呀

大家準備好了嗎？ 一國一制來了

武肺讓香港人蒙面革命
但是林鄭女士也可以蒙面殺死香港人

2019/12/26有人講過

GOOD 中美敵對 我地班夾係中間既就好

英國上到

攬炒做到野

GREAT

但係似乎美國唔當香港係中間喎，依家係美國block香港，當咗香港係中国一部分喎。

直接列入恐怖主義國家都冇所謂

BLOCK呢D好小學雞 做大手腳D
我意思係 終於唔駛夾係中間 但係體內全部都係支那精
長痛不如短痛

香港呢粒支那屎眼 美國唔以香港搞9中國先奇
咁我地就有一線生機

☹️不了，垃撚圾既黨教育！真刁刁

離百國聯軍日子不遠了

推呢個

聞到火藥的味道

咁美國借香港搞鳩中国我又唔介意，最好就搞死中国，倒退返到97前，等班支那人咪撚再串串貢

如果真係當你支那取消所有野，攬炒成功後下一步應該點行假設大家目標係有自治權

RIGHT

推唔郁都推

台灣都DECLINED

集中營

香港IP:
Access Denied
You don't have permission to access " on this server.
You don't have permission to access " on this server.

外國IP(eg. 美英日韓): 200 OK

嘩屌，推

諗太多啦

由幾時開始？

上面有人貼左link
12月第二個forum已經有人發現呢樣野

唔撚想做支狗

等地產商做野IS OK
佢地D 樓,地,生意係搬唔走

yep 記憶上2010年已經上唔到.mil

推比咁多人睇呀

驚咩
武肺之後美國仲夠膽開中國拖先算啦

route: 150.109.0.0/16
origin: AS132203
descr: Tencent Cloud Computing (Beijing) Co., Ltd
309 West Zone, 3F. 49 Zhichun Road. Haidian District. *(北京市地址 海淀区知春路49号3楼西区309 )
mnt-by: MAINT-TENCENT-CN
last-modified: 2017-12-29T02:52:17Z
country: HK
source: APNIC

WHOIS: Who're you working for? China?
騰訊 : NO I'M WORKING FOR HONG KONG

Diu
推啊

試下而家上discover.dtic.mil? 上唔上到?

連登仔撚有唸過咩 淨係識口講攬炒

德國

香港

嘩推

來了來了

DLS

芬蘭上到

係咪routing 有問題
試下ping 唔ping 到
利申唔識it

都回歸咗23年,點解仲唔肯認自己係支那人

因為支那賤種唔係人

(binc)我係中國人啊！屌

冇辦法，早走早著。美國幫唔到咁多

依個用VPN去日本都唔得。
可能白名單左只有美國本土自己得

今次會被夾死。

又唔會有美軍黎，無乜用播。

照咁睇11.12月係有D野發生左

支那好明顯「亮劍」(雖然係暗器)了

就係唔開先唔得。
你咁傳個病過黎乜都唔做
美國重駛做一哥既﹖

香港玩完

而家一個疫情已經好多人失業
大家要諗深一層 攬抄既代價係咪符合所有香港人利益同意願

成功第一步

成大半年仲講呢套
一直攬炒嘅係中國

無諗過 只係想大家一齊仆街

世界上只有美俄可以攬炒到中國
覺得香港可以攬炒到中國會唔會太睇得起香港呢

咁的確係
所以中國搞死香港都冇太大代價

攬乜野炒成功一有啲咩又要呻

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

台灣都可以

攬炒香港既係港共
攬炒全球既係中共

封網?

Twitter呢?

我火星都上到

攬炒成功嘅意思係好多後生仔跳樓？

炒完下一步係咩？

連登仔心中攬炒係中國自炒 香港無事 又或者係藍絲炒晒黃絲無事

香港事實唔係part of china咩？
唔係就唔洗搞港獨啦

咁中共死攬住個香港黎托柒？

唔明有咩咁值得開心

可能XINA 有大量IP DDOS過相關網，所以暫時禁XINA IP呢

會唔會太睇少香港呢個踢版

香港最多可以令支共難堪，似自炒多啲

當香港無價值既時候，泛民已經無左作用，建議就變成中國既頭號敵人，然後佢地又被歐美制裁走唔到，精彩。

當然 香港既攬炒 唔會令佢死亡
純粹出入口關稅問題 要佢內傷
咪撚咁大支野 係世界嘈

要佢縮返老母西到

呢家根本就係恐怖主義國家
成3萬隻恐怖分子駐守香港

有問題？

拉
呢個po可見連登仔嘅批判思考能力幾低
自己用下唔同國家vpn 上下就以為自己fact check左

得你一個意願唔想姐
大部份都想喎

點啊nO79 仔

玩單機啦你

有咩問題 美國佬思想一向人民=/=政府

做野？流浮山刀手快啲定美國快啲？

唔明，可以解釋多d嗎？

做到先算啦

攬炒由中共搞起
特別12年之後

香港人只是加快個過程
將香港的黑暗面展示比世界看

事實上
好多人話 立法會 4年又4年 次次叫人含撚

有幾多人覺得香港仲有多一個4年

基本上今年搞唔出花戲
大部份人已經要諗定方法走人

歐美對中國會落重手
中共因為政權危機 加強控制中國

攬炒由中共搞起
特別12年之後

香港人只是加快個過程
將香港的黑暗面展示比世界看

事實上
好多人話 立法會 4年又4年 次次叫人含撚

有幾多人覺得香港仲有多一個4年

基本上今年搞唔出咩花樣
大部份人都已經要諗定方法走人

歐美對中國會落重手
中共因為政權危機 又會加強控制中國

兩邊壓落來 香港會變到渣咁

高官，有錢佬仲發夢
回到上年6月前

就好像法國大革命後
就算波旁短暫復辟 (路易18世，查理10世)

好快又玩完
因為人心，大環境已經唔同哂

泰國上到

快啲同所羅門講
取消香港優惠關稅

回你老母臭閪咩
主權移交咋 臭閪
睇機場特狗睇撚飽佢啦 上連登把撚？

我用大學network 都上唔到,看來是禁了香港

侵侵同習緫 friend 底。

CLS點解仲有人咁睇小香港
知唔知香港同大陸滬港通每日有幾多億既往來
吊你香港無撚用晨早解放軍入城邊個遊行槍斃邊個啦

仲有好多狗係度留言，你地班散仔就一世係part of china嫁啦

屌，終於搵得返，之前有個巴打寫既google doc，入面有講邊幾個VPN好用，呢啲野千祈千祈要小心啲，如果唔係好易買錯支那野中伏（依家連zoom都收埋皮）。
[商業宣傳或網賺連結]

越南vpn上唔到
但上到
唔想啲人參加人口普查?

已join VPN, 多謝之前手足詳細介紹！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你係邊

樓主對上果次唔用VPN上到係幾時?

十幾年前都上唔到啦
拉

黑警強攻中大poly

移民

試都唔係face check?點先係？

所有做實驗去試嘅科學家都唔識fact check,係on9仔

共享祖國榮耀

比美國封鎖仲要攬炒成功？有冇自欺欺人到咁痴撚線

pish

唔知 但當時有傳言話其中一樣係想截取出海數據
但係會唔會因為咁而上唔到美國網站機會唔大
有可能上年開始非正式開波
中國都知香港上唔到 可能都計到美國要做野
中國就先一步出毒攻 又係拖字 將所有野可能拖住2-3年先

要推到國際

香港既ISP玩censorship

唔好話我提你
記住check埋係咪近排先開始ban喎

唔係wor

我記得一直都上到駐日米軍既網站，宜家上唔到，不斷轉圈

泛粉同沈國師話唔洗美國幫手，點解呢個post咁多正評？

thx for sharing